2018年將會係傷心既一年 已經預計到有好多傷心事會發生

1）哥狗繼續係咁贏波
2）哥狗贏英超
3）哥狗入到歐聯決賽
4）阿仙奴無第四
5）C朗瘋狂入波 再獲金球獎
6）皇馬贏歐聯
7）世界盃美斯登基失敗
8）高美斯帶領史特加贏得2018德乙聖誕冠軍
9）C朗成為世界盃神射手
10）麻友出道拍AV

等左好耐了

樓主繼續無囡

屌你牙

麻友拍av 扯左

樓主迷哥反雲

依家仲反埋麻